{
  "Current Theme: Loading...": "현재 테마: 로드 중...",
  "Manual Theme Control": "수동 테마 제어",
  "Switch to Day": "주간으로 전환",
  "Switch to Night": "야간으로 전환",
  "Theme Selection": "테마 선택",
  "Day Theme": "주간 테마",
  "Select day theme...": "주간 테마 선택...",
  "Night Theme": "야간 테마",
  "Select night theme...": "야간 테마 선택...",
  "Preview Day": "주간 미리보기",
  "Preview Night": "야간 미리보기",
  "Auto-Switch Settings": "자동 전환 설정",
  "Enable automatic theme switching": "자동 테마 전환 활성화",
  "Today's Schedule": "오늘의 일정",
  "Switch Times": "전환 시간",
  "Day Start": "주간 시작",
  "Night Start": "야간 시작",
  "Save Settings": "설정 저장",
  "Invalid time format": "잘못된 시간 형식",
  "Time is required": "시간이 필요합니다",
  "Use format HH:MM (24-hour)": "HH:MM(24시간) 형식을 사용하세요",
  "Hours must be 0-23": "시간은 0-23 사이여야 합니다",
  "Minutes must be 0-59": "분은 0-59 사이여야 합니다",
  "Please fix time format errors before saving": "저장하기 전에 시간 형식 오류를 수정하십시오",
  "Day and night times cannot be the same": "주간과 야간 시간은 같을 수 없습니다",
  "Day start time must be earlier than night start time": "주간 시작 시간은 야간 시작 시간보다 빨라야 합니다",
  "Settings saved!": "설정이 저장되었습니다!",
  "Settings saved with GPS times!": "GPS 시간으로 설정이 저장되었습니다!",
  "Day theme applied. Automatic theme switching disabled.": "주간 테마가 적용되었습니다. 자동 테마 전환이 비활성화되었습니다.",
  "Night theme applied. Automatic theme switching disabled.": "야간 테마가 적용되었습니다. 자동 테마 전환이 비활성화되었습니다.",
  "Current Theme: {0}": "현재 테마: {0}",
  "Time Source": "시간 소스",
  "Manual time input": "수동 시간 입력",
  "Use GPS coordinates (automatic)": "GPS 좌표 사용(자동)",
  "Use cron expressions": "cron 식 사용",
  "Quick Select City": "도시 빠른 선택",
  "Select a city...": "도시 선택...",
  "GPS Coordinates": "GPS 좌표",
  "Latitude": "위도",
  "Longitude": "경도",
  "Cron Expressions": "cron 식",
  "Day Cron": "주간 cron",
  "Night Cron": "야간 cron",
  "Use standard 5-field cron syntax, e.g., 0 6 * * *": "표준 5필드 cron 구문을 사용하십시오(예: 0 6 * * *)",
  "Invalid cron expression": "잘못된 cron 식",
  "Cron expression is required": "cron 식이 필요합니다",
  "Cron expression syntax is invalid": "cron 식 구문이 잘못되었습니다",
  "Please fix cron expression errors before saving": "저장하기 전에 cron 식 오류를 수정하십시오"
}